做咩仲唔瞓呀？

瞓啦柒頭！

呢期唔好食pizza hurt

原因呢

其實我有種異能，瞓著都會覆連登同whatsapp

我屙左兩次爛屎

肚仔痛
唔好叫我飲暖水

佢去咗做

勁
但我唔想要

dd888888 是咪c9 黎

購物狂發作

渣ga

食藥

木用
想痾大大篤屎

唔知wo
你問下佢

廢青中

唔係呀！你都有啦

我block鳩左佢

洗左幾多呀

食瀉藥

是咪等去旅行

未洗 但有好多野想買

我都未瞓=.=

咩料

屌，我都係
依家好等錢洗
想瘋狂揾錢再瘋狂洗錢

都算
今次辭完唔想返住屌
仆街等死

想洗錢但唔想返工

正啦

佢第一句打個 ! 黎
第二句問我返緊工咩
我都冇做野

之後我問佢乜水又唔應
之後我打左三次 ? 俾佢
見佢五秒內冇覆直接block柒左
事後先醒起會唔會係c9

你要返工咩依家

有頭髮邊個想做幟哥

會唔會係咁

放心冇人會叫

返學呀

唔係

mom po之鬼

咁姐係我ex 黎
估中左

訓啦

浮雲狗

返學有女食

慘

點瞓呀

佢等瘦葉見到咋

點先可以有錢

Bad bad

冇喇
同佢wtsapp 既記錄仲係一堆單剔

撚有得食

我唔敢講了 交比你繼續

Looklook下就訓到

原來係咁

塵狗

總要行出第一步既...
不過呢排發夢成日見到之前個大波妹
第二次夢見佢

幫佢推推

試下唔好咁謙

靠你

返工

U too

....

我要靠發夢先有女仔同我傾計

摩牙

邊個大波妹 我淨係記得條女對住你笑

慘過食紙

支持

12點都未夠

做咩我變左狗

試下唔好屈

食紙

都唔肯定係咪中同黎

之前返工個同事咋
都係傾過幾日wtsapp
然後就沒有然後鳥

一出世就係

唔理 總之你有女對住你笑

Ching ho ball

talktalk

笑我肥矮柒毒

Shall we talk

就快啦

笑下唔代表咩wo

謙虛之鬼

yes
he on9

泡泡不見了

收咗幾錢？

onjjjjjjjjj
得你係

早抖

陪我講

我等apple發佈會

請槍？

舌之謙

你一定係芝娃娃 又矮又嘈又冇料

矮妹

No

He always

尷尬

分塊狗餅你食

冇花生？

慘得過正常過你

同臭葉pm緊

不嬲都冇花生

芝娃娃好嘈

似啦似啦

做咩咁早瞓呀

No need u

聽日先睇啦

我有幾唔正常

但你對住我講喎

13號先有喎

我唔食你d嘢食

畀大狗兇一兇即刻唔敢出聲

5g

咁佢肚仔應該唔痛了

橙

宵夜有咩好食?
利申食緊雪條

5g佢

我唱歌only

直頭係啦

水果

驚你冇主人餓死

m妓

佢咁細粒

係要咁直接嘅

我人黎ga ma
點會有呢

Ok

誠實之鬼

知自己廢 但又周圍撩交打

你咪直接之鬼

累了

有料

人形狗

我唔係

咁你去瞓啦
唔阻你啦
gd nite

你廢

always

0/10

幫我變強

師傅

太廢變唔到

屌你我最憎芝娃娃

所以佢好嘈 又好煩

Pizza hut出名污髒
點解咁多人仲要俾咁多錢去食垃圾

我係唔會放棄

扮

咁似浮雲狗嘅

沒扮

有冇負分

你前幾日先講
唔鍾意轉彎末角

認錯人？

應該沒有

真
做過ph，入面啲人求鳩其做
我食親都肚痛

Btw有人in完唔撚請 想知再講

我都唔鍾意芝娃娃

咁你想點變強

知道就唔洗問啦

望真啲先

諗到再講啦
幫你變埋好冇

你鍾意咩

又好姐

忘了
失憶

仲要一個鐘 新嘅m字額就發佈
聽日要扮工

咁後生就失憶

仲有兩分鐘咪13號咯

哥基都幾可愛 佢個pat
玩具貴婦都係

諗緊出新蘋果
就買舊款

我唔後生了

慘了

哥基腳好短

成日食pizza hut但無肚痛

搵人賣單

短腳仔

要了

Go

你d脂肪太勁

關咩事

食物焚化爐

我就睇定啲先
部7 plus仲可以再戰一段時間

梳
將自己看得太高了

我個部6s啦

1/10

戰咗咁多年

Hi

又話唔講dllm

有錢人

3年
如果唔係冇位 都可以唔換
部機仲幾順

帶佢出完街好煩

@OOO

我128GB都用唔到一半

餃妹

???

你有養?

bye

唔係
我第一份暑期工做寵物店

點解既

我得64

ching ho ball

皮皮

我有隻公仔都叫皮皮

我以前養過隻松鼠溝芝娃娃
但死左啦已經

啱啱睇咗已使用69.7GB

我56/64

腳太短
出完街要洗腳
仲要洗埋個肚
同埋好似易啲有蚤

個肚會拖地

咩公仔黎?

有冇手足由6 轉8

好似係狐狸
我喺韓國帶佢返嚟㗎

考慮中

算係
肚太近地面

我唔敢面對寵物死

買8 定8+

肚子漲卜卜

我38/128 有排都唔洗換

8夠啦

係
佢由小學陪到我大
好似冇左個親人咁

你用緊8？

plus for sure

你又係用唉瘋咩

8+

單手打字唔方便

想轉會
an機兩年一定lag到仆街

果時第一份工簡份有興趣
所以做寵物店
簡左都幾奈
雖然係最低工資

平時都用開單手

轉啦

之後仲會唔會養

用開一隻手拍打嗎？

但an機課金方便
睇你邊部喇
sony 應該冇呢個問題

7

寵物店係咁
但應該都開心

暫時應該唔會
之後既野唔知

打羽毛波梗係單手

我唔課金

聽住先

其實都幾自閉
就係全日幫隻狗狗美容
冇開過把口

失眠ar

打字

on9先課

我都唔想
已經10k
返唔到轉頭鳥

iphone都冇咩分別呀

另一隻手有正經嘢做

聽綠䄂子

助養我好過啦

但我玩緊日版game
有時轉返香港itune 又好似要重新入過d野咁

以前屋企養魚,佢病左我會唔開心
死左我會喊
好on9

你咁多女包

咁係時候停啦
課金無底深潭

想埋單都冇錢

我喊左幾晚
而家諗起佢都sad啊
好似失戀咁

有少少當左佢係生活一部分咁

係
因為佢算陪住我大嫁啦
望住佢死
佢對我好重要

睇開d啦
呢個世界冇野係永遠
雖然咁諗好灰,不過都要接受現實

空虛寂寞

me too
呢幾日個人寧捨灰

都就黎過左兩年啦
我ok的
覺得可惜借，當時冇同佢影多少少相
就算影左又冇留底
有啲唔見左

Y

無啦啦會咁
喺度思考人生
越諗就越灰

今日有啲凍啦
訓覺小心啲唔好冷親

聽日都要番工
唔想訓覺住

夜晚唔想訓,早上唔想起身
我成日都係咁

攰就訓到
餓就要落床
每日都係咁

真係好頹
我都係差唔多

廢青?

yes

幾好啊

廢得耐就唔好啦
悶到痴線

廢左幾耐先

覺得自己有焦慮症
無朋友舒發亦都唔想講
因為無人會明白你既感受
亦開始影響緊我既生活，我既講野，我既情緒，我對世界既睇法

無答案可以解答

I am not alone

都有大半年啦
搵工都唔知搵咩好

廢埋右

威啦
入咗hku唔識人啦

好辛苦

hku

kongu 好撚多淫閪

Hku space

sam
開始麻目晒對所有野

898

幾歲

我最近都開始係咁喎

滿口雞腸識條鐵

21

叔叔

Are u calling me or telling 898 to me or u miss me?

繼續吹

風繼續吹

welcome

屌先21
慢慢hea下先喇

miss 乜柒

Ok I am alone

屌你呀
叔llm

廢多陣先la,返咗工你會後悔

好想放假!!!!

call ur name

wt r u doing now

我返過啦
quit左就廢到而家

瞓醒望下你自己咩顏色啦

Ching好惡

ok又杯

唔係我杯

係

Feeling not good

No one good

share?

因為食pizza hurt 會傷心

正解

Me good est

有無人夜晚係唔捨得訓
得夜晚先係最free最享受到自己

睇新聞
d賤男
又無業
又有案底
又打女友
又偷錢
又打細路
又有前妻前度亂哂龍
d女都黐埋去
仲死心塌地
生埋細路
有d仲搞笑
個女人返頭嫁
任現任虐待自己細路
仲要幫住佢

反而我呢d
身家清白
女都未溝過
女人嘴仔未kiss過
上進
一心考政府工
雖則未必有車有樓
但都算肯做下野
而家揾萬頭
fine
自我增值
讀多d書
考到aco固之然穩定
考唔到都可以叫高d
我咁好
咁認真
真心真意
點解反而要嫌棄我
反而要同d冇將來既男人一齊
你知唔知
連望我都費事個種眼神
好似同我講多句都嫌煩
但同d柒頭男
唔緊唔緊個d
就上埋人地屋企

呢個世界
有邊個真係錫我
由細到大
冇一日唔係俾人嫌棄
點解冇女人肯俾我錫
錫一啖好過份咩
好高要求咩
第時我揾到錢
掟一萬出黎
我唔信冇女人肯kiss我
一萬冇人take offer
兩萬
十萬
冇女人kiss我
我呢世人死都死得唔眼閉
我痛恨呢個世界
做鬼都唔放過呢個世界

攤喺張床到

新潮文

可唔可以借隻手仔黎掂下

訓唔到
利申 聽日7點要起身

No need

掛緊佢 仲未同佢講晚安 但佢已經不在身邊

55

555

need for speed

What does it mean

5555

55555

fast furious

886 alone

Not a fan of it

No alone is allow

Sunday will have typhoon

Sad but me alone

Therefore?

佢人在哪

Near me but feeling alone

wind

What do u want to tell me?

又瞓咗？

Call u siu sum d

nth

No sleep?

sleep is for the weak

有冇咁strong

you too

唔可以再咁weak

慣左夜訓真係改唔到